馬路封路 的士兜路車資一問

話說頭先搭的士返屋企 正常車資大概30內 但頭先突然爆水管定唔知乜事要封路 要兜一段仔路先返到去 最後要40幾蚊 我想問如果我堅持比30/同佢拗車資唔合理 咁有無問題

利申: 最後係跟錶比

窮就咪撚搭的士啦小小錢都計

你叫架的士潛水過去咪俾返30

做司機塞車塞半日咁點計？

Dc佬唔係有心兜路咪跟錶俾
問黎都多9餘

窮就咪撚拍拖啦食軟飯

如果突發事件改路你無得拗啦
唔通塞車你又同佢計?

Ok👌🏻

屌笑左 小學雞到

依家d小學生咁有錢搭的士

叫佢停係果到等開路先行囉

窮撚廢青

咁撚on9 既問題都問得出

Agger

幾歲？ 一係佢係條路上面等解封囉

好耐無見過人針對username 黎話人 好過癮
當年跑online成日都有

呢個問題好笑

樓主真係on9到打冷震

唔洗唔該

就係窮先要食軟飯呀傻仔

下次你叫佢轉去警局
警察會教你點做